有無留意到呢兩日好多bitcoin post?

連登都咁多人講
應該就爆煲
好快會跌番去4位數

但我好少 fd 買

𠵱幾日破頂引起話題啫

最後上車機會（之一）

最後接火棒輸身家機會

算啦60000之後就落返600 反正假嘅

唔夠多
我要真入貨

係就快想入多啲貨

Scam

就係睇唔過眼你地班撚樣周圍呃人水人跌市接貨，自己就穩陣離場，啲唔識野既就比你呃左輸到仆街，尋日仲要水人借盡扮破產黎入市，我屌你老母臭閪呀，社會有你班仆街真係唔會進步只會退步嫁

人類平均智慧仲未去到操作btc做貨幣
想佢做世界第一貨幣，可能我個孫果代先做得到

燈到仆街

大戶trap正常散戶，我地正常散戶咪trap傻散，大佬，搵食姐